睇睇六萬大元既問題 Dar dan dan dar dan dan dar dan dan ng nggggg

以下邊一部阿 不是 不是陳芷菁四大悲劇之一，邊一部唔係，我地睇睇

A係李爾王 (King Lear)(King Lear唔係丫) .... B係 (Othello) 奧賽羅 ....（Hamlet）C係 哈姆雷特 ... D係 羅密歐與茱麗葉

我讀drama架

我讀drama嫁

吓

Othello 唔係sharkspeare既咩？

拍定手先

仆街又回帶

同關家姐齊名既香港三大電視柒事之一